% WICHTIG 
% ---------------------------------------------------------

% Wörter (insbesondere der TITEL) sollten im Literaturverzeichnis NICHT getrennt werden!
% Um eine Wort-Trennung im Literatur-Verzeichnis zu verhindern, müssen diese Wörter, die
% LATEX automatisch trennt, mit einem \mbox{} umschlossen werden. Siehe zB Zitat zu "Gamma95".

% Titel MÜSSEN so geschrieben werden, wie sie auch tatsächlich abgedruckt wurden. Dabei
% ist besonders auf die Groß/Kleinschreibung zu achten!
% Da LATEX gerne mal die Groß/Kleinschreibung (insbesondere bei Eigenworten und Akronymen)
% missachtet, kann der Titel in 2 {{ }} geschrieben werden! Das zwingt LATEX dann zur 
% wortwörtlichen Übernahme des Titels wie er angegeben wurde!

@inproceedings{hancho16,
	author = {Han, Cho},
	title = {{Characterizing the Technological Evolution of Smartphones: Insights from Performance Benchmarks}},
	year = {2016},
	pages = {6},
	publisher = {Carnegie Mellon University}
}
